

 Z názvu je hneď jasné koho budem v tomto článku najviac spomínať. Ak sa pýtate prečo je tento článok práve o nej, tak vám veľmi rád na túto jednoduchú otázku aj odpoviem. Všetko to začalo ešte pred polnocou, keď som sa s jednou kamoškou trochu rozprával o filmoch a keďže je v tejto oblasti odborník na slovo vzatý, tak som sa jej opýtal ako je to s jej najnovším filmom The Last Song. Chcel som totižto vedieť či sa dostane do slovenských kín alebo nie. S najväčšou pravdepodobnosťou sa tak nestane a mne osobne (a som si viac než istý, že nielen mne) je to naozaj veľmi ľúto. 
 Veľmi rád by som si tento jej najnovší film pozrel priamo v kine, aj keď priznám sa, že do kina často nechodievam, ale bol som počas posledného roka na niekoľkých filmoch a jedným z nich bol aj celovečerný film Hannah Montana: The Movie. Túto mladú herečku a zároveň speváčku mám rád. Situácia je však taká, že si musím počkať kým tento film výjde aspoň na DVD s českým dabingom. Dúfam len, že sa toho naozaj dočkám, lebo ak nie, tak budem naozaj veľmi sklamaný. 
 Kto by si myslel, že som sa stal nejakým fanúšikom Miley Cyrus už dávno, tak by sa veľmi mýlil. Samozrejme, že ju neobľubujem len nejaký týždeň či mesiac, ale odkedy sa objavila na televíznych obrazovkách, resp. v seriály Hannah Montana jej tiež nefandím. Ja som sa k nej totižto dostal cez jej hudbu, konkrétne až v roku 2008, keď vydala album Breakout, ktorý nemal tuším vôbec nič dočinenia so spomínaným seriálom. Ten seriál som vôbec ani nesledoval, možno nejaké dva diely alebo ich časti ale nič viac. Jednoducho ma to ničím nezaujalo. Nevylučujem však možnosť, že sa niekedy v budúcnosti k tomu seriálu dostanem. Mne osobne sa zvyknú meniť názory a pohľady na rôzne veci a možno s odstupom času by som si obľúbil aj ten seriál, ktorý je obľúbený najmä medzi tou najmladšou generáciou. 
 Myslím, že nepoviem žiadnu novinku ak vyhlásim, že Miley Cyrus je milovanou a nenávidenou osobou zároveň. Je to tak takmer so všetkými hviezdami, ale keď sa jedná o naozajstnú megastar, tak to platí tisícnásobne. Mnoho ľudí už je len zo zásady proti nej, aj keď o nej nič nevedia a ani od nej nikdy nič nepočuli alebo nikdy s ňou nič nevideli. Jednoducho stačí im len fakt, že sa z nej mnohí idú poskladať a že sa objavuje takmer všade. Priznám sa, že aj ja sám mám nejaké veci doma s jej podobizňou. Konkrétne je to taký malý vankúšik s čisto blonďavou Hannah Montanou a ešte k tomu posteľné obliečky na perinu/paplón a vankúš. Keby som chodil do školy, tak určite by som mal viac vecí s jej podobizňou, lebo naozaj sortiment je veľmi široký. 
 Okrem týchto vecí, ktoré som vyššie uviedol mám aj DVD so spomínaným celovečerným filmom Hannah Montana: The Movie. Práve počas tejto noci som si to celé DVD pozrel vrátane celého filmu a bonusových materiálov. Nechcem tu hovoriť žiadny obsah filmu ani nič podobné, poviem len toľko, že nechápem ľudí, ktorí odsudzujú niečo, čo vôbec ani nepoznajú. Hlášky typu "na taký film by som v živote nešiel" a pod. hovoria o mnohom a najmä o charaktere jednotlivých ľudí, ktorí tieto hlášky vypúšťajú do sveta. Som si istý, že keby v tom filme nehrala Miley Cyrus, ale hrala by tam nejaká iná herečka, tak by určite mnohí nekydali na tento film bezdôvodne rovnako ako to mnoho ľudí spravilo, keď sa tento film dostal na filmové plátna. 
 Pre mňa je to skvelý rodinný film, ktorého dej sa síce začal vo víre veľkomesta, ale za niekoľko minút sa to presunulo z Hollywoodu na farmu v Tennessee. Tento film obsahuje ako zábavné scénky, tak aj scénky vážnejšieho charakteru a dokonca sa tam vyskytli aj také momenty, ktoré ma donútili k slzám. U mňa platí také pravidlo, že buď ma nejaký film rozosmeje alebo rozplače alebo ma prinúti sa nad nejakými vecami aj zamyslieť. Čuduj sa svete tento film obsahuje presne všetky tieto tri aspekty. Z čoho vyplýva, že pre mňa osobne je tento film skvelý. 
 Nesúvisí to priamo s týmto filmom ani s Miley Cyrus, ale rád by som tu uviedol jeden fakt. Ja nepotrebujem slovo žiadneho "odborníka", ktorý by mi mal do hlavy nahuckať svoj "pravdivý" názor, že niečo je dobré alebo zlé. Ja sám viem zistiť čo je pre mňa dobré a čo nie. Veď viete ako sa hovorí, že čo je dobré pre jedného, nemusí byť zároveň dobré aj pre druhého a naopak to platí takisto. 
 Mimochodom Miley Cyrus vydáva v pondelok 21. júna svoj nový album, o ktorom vám možno niečo poviem neskôr, ak sa mi dostane do rúk a ja verím, že áno, lebo už podľa ukážok, ktoré som pred pár dňami počul viem posúdiť, že tento album sa mi naozaj oplatí zaobstarať si. 
 A ešte ďalšia vec, tesne predtým ako som si pustil to DVD, tak som si dal ako wallpaper na monitor počítača obal jej nového albumu s názvom Can't Be Tamed. 

